【金球獎】魔笛鐵定拿獎？曝C.朗拿度已確定不參加典禮

誰將獲得2018年的金球獎？《馬卡報》表示，目前的種種情況表明，摩迪都將是最終的獲獎者。

《馬卡報》稱，摩迪已經準備同自己的家人一同前往巴黎，去領取金球獎的獎盃。此外，皇馬主席佩雷斯以及隊長拉莫斯也將一同前往。

在最新的一篇報導中，《馬卡報》甚至毫不客氣的寫道：「下週一，盧卡摩迪將會在巴黎加冕成為2018年的最佳球員，屆時法國足球雜誌將會向克羅地亞人頒發金球獎。在差不多一年之前，摩迪當選世冠盃最佳球員，而在今年夏天，他又成為了世界盃上表現最為出色的球員，國際足協的世界足球先生以及國際足球歷史和統計聯合會（IFFHS）的最佳組織核心也都是他。」

此外，《阿斯報》援引意大利天空體育的消息稱，C.朗拿度已經得知自己在金球獎的評選中排名第2，因此已作出決定不會出席金球獎頒獎的決定，獲得第3的是基沙文，他也很有可能不會出席。而摩迪獲獎基本上是肯定了。

另外，該報導還透露，巴西球星馬達將會獲得女子金球獎，而麥巴比將會獲得U21阿列沙巴拿加獎，這兩個獎項是今年首次設立。

抵死

U21阿列沙巴拿加獎

新浪d自動翻譯成日都睇撚到人一頭煙
有次講小法老艾沙拉維
佢自動轉撚咗法比加斯老

cls

勤力世一又贏

幾時到軒達臣

唔覺得c朗係輸唔起所以唔去 就算係美斯贏我覺得朗都會去 係今次咁唔公平先唔去

基沙文又唔去 三甲得摩迪自己一個拎咪好老尷

知咩事啦屌

杯

冠軍果個輸比亞軍

朗= 校長
基沙文= 哥哥
摩迪= 劉華

美斯=蔡楓華

拉隊去做保鏢？

尼斯達會 變恩尼斯達

老尷到仆街
好似自J咁

ON9

有位巴打講得好岩 就算美斯C朗之前各位一界係拎左人個獎 但起馬佢地交到數據比人睇 係CARRY隊波個個 今年摩迪數據又冇 又唔係CARRY個個

近年含金量最低既金球獎
完全冇人討論咁濟😂😂

摩迪洗唔洗上供個金球獎比戴拿模主席

屌，咪咁小器啦，求其比摩迪攞一屆囉

其實佢兩個好齊心 上次又係一齊唔去

比基沙文都無咁嬲
魔笛